我已經諗到點樣補到三峽大壩既方法

In Flex Seal , We Trust !
今次連三峽都補到仲唔撚發過豬頭

發達啦

呢招得喎！
都係唔用外國野，接被軍好用d